想收 舊版藍綠背面既。數碼暴龍卡

如果有爸打想割愛 可以tg我再傾

Tag:s0401208

推

有冇圖

收邊張

呢啲

有興趣收
tg: @lwh7676

冇閃冇金都照收

有無圖

4角殘都照收

可以睇睇入面有咩卡嗎？tg send相?

入晒落卡簿

我無入卡薄 殘哂